消息指中央會完善香港房屋政策，全面取消歧視十四億人民的丁屋！

消息指中央會完善香港房屋政策，全面取消歧視十四億人民的丁屋！

牛屎佬去中聯辦做一次
咁就無事

某垃圾官員:聽到有市民...,

保鄉衛族
教仔please

當初721比既錢 共產黨要收返

面對中共！班牛屎佬夠膽反對？😗

新界牛屎佬係時候保家衛國啦！
元朗國啪啪啪！元朗國啪啪啪！

哪裡來的自信
牛屎佬最愛国愛黨
要搞先搞地產商先啦

人大都開完啦
吹水都搵過第樣啦

收突喎

source?

如果真正實行的話我非常支持中國政府啦
好似文化大革命將啲牛屎佬推晒出嚟批鬥
打到佢哋不似人形，批鬥死佢哋嘅家人
逼佢地跳樓，逼佢地自殺死
沒收充公佢哋嘅土地同財產

諗起都爽

然後再向上批鬥響曾經外國留學嘅高官，家屬響外國嘅高官
要佢哋享受比死更痛苦嘅下場，等佢哋後悔咁崇洋

无产阶级文化大革命万岁！

怕人移民，決定搵d攪作

Source？
希望係真 好想啲鄉黑食社會主義鐵拳

如果係真, 想睇到時禮義廉同波籮會會唔會擺街站簽名支持黨政策, 會唔會係有史以來第一次唔駛佢地自己簽而真係有幾百萬人簽.

拆晒啲村屋 祠堂

元朗獨立！

好呀

留港撚唔驚俾人鬥

用完即棄中國人本色,咁睇元朗單嘢想保都保唔到啦.

支那憲法規定，支那國所有城市土地，都屬於中央所有，無人可以有特權!
基本法一直被誤解咗，一定要撥亂反正

驚閪咩 人哋一早住係英國啦

全國人民喜迎祖國回收所有土地

牛屎仔要返工鳥

on9仔 地產佬幫港共吸金 班牛屎佬有咩用

得把閪口講愛國
夏寶龍話唔要呢D忠誠廢物啊

元朗國幾時真正獨立

有無sor屎先

班友比人中出即飛

割牛屎佬就岩，打土豪，分田地 。班牛屎唔撚讀書，更唔識歷史，慢慢受。我係無產階級，支持收丁權

飛鳥盡 良弓藏？

終於到班牛屎佬俾支那鬥地主
相信冇人會對班鄉黑有一絲可憐

共產主義鐵拳

仲有依家搞鳩班人
之後出事仲會同你同心同德咩

好似話趕埋鄉議局班牛屎佬出選委會

閹埋你碌丁

中聯辦 D 盤幾時沽?

共產黨不嬲最睇唔過眼劃地為王分黨分派
班白衣人撐支那丫嘛

牛屎仔幫人執台都做得唔好，無人請。聽餓死

真係收到班牛屎佬皮我一世做順民又點話

德政

消息指？

係「過橋抽板」，共慘黨過去咁多年都係咁，唔係邊有反右、文革？朱融基幫佢哋入完WTO都冇好下場。

抵撚死
幫共產黨做野 預左俾人收割

升旗易得道

期待成真

基本法加附件 全部土地屬於中國
叫啲狗去執法

然後國企低價收地，唔賣就強拆，反抗就叫國安，你吹咩？

香港好似有七十幾萬嘅原居民
呢股咁大嘅本土勢力一定要剷除

樓上有幾多係真心膠信左

終於可見班牛屎佬仆街
仲可以kill 埋班地產佬

source?????

如果共產黨肯打牛屎佬，我第一個入黨做愛國者打牛屎佬

收到錢咩？唔係因為無錢比有人連老母個墳都比人搞？

真定假呀

你個source指?????

班賤種721出手打人，而家全香港人都憎到班賤種死，支那再名正言順清理呢班牛屎佬
香港市民又高興
共產黨一向都咁仆街，班賤種咁就做咗支那隻condom

元朗國亡國

係收丁權皮 上街曲線撐中央啦 鬥下藍都好

係英國佬咁文質彬彬林善要扮紳士, 先容忍左鄉X局百9幾年做特權份子
如果係1950土改, 未文革都一早死光了

冇眼睇 信果班同藍絲一樣智商

消息來源係你阿媽口中？

依單野擺明佢地狗咬狗 未必真係同721唔比錢有關
有唔妥何妖既 搞何妖 之後想屈示威者做
或者 係何妖自己爆自己老豆老母墳 想屈示威者

支持

汁？

出世自動配發一間屋
全面進入共產時代

牛屎佬咁多架撐煙花, 直頭係軍火庫, 取消丁並非易事

以為721出嚟恐襲就有好運行

拆祠堂拆祠堂拆祠堂拆祠堂拆祠堂拆祠堂拆祠堂

呢鋪我撐你

泛民已經冇機會選到
唔駛再買佢怕靠鄉下佬d選票
可以清算埋

而家一路順風
一次過做晒未來30年要做既事啦

攬炒

其實，中共已經唔需要牛屎佬

仲選就話要佢地姐，依家全部權力歸中央，佢地唔駛再理會佢地

連鄉議會票都取消埋都知下一步實清算你班撚樣啦
做condom啦柒頭

搞錯呀，我地咁忠心

遲早搞9你班牛屎佬
不過真係快成咁

醬汁呢
冇醬汁一律當假聞
連登仔一見到連證據都唔搵就扯晒旗

係習大大面前祖宗祠堂都要行埋一邊

所有非自住物業全部沒收

完善又唔見起多D同大D嘅公屋
依家連私樓都起到百幾呎賣幾百萬，
你完善係咪應該首先管吓D大發展商同埋你政府自己D房屋政策先
公屋排十幾年都上唔到
班有錢佬屯撚左咁多地生草都唔俾你起公屋

source都未有已經打佐4頁飛機

應該係有人想呃保險

贊成 ，咩年代，仲丁權

樓主自己9up?

有種咪郁晒全港業主公屋撚或成最大贏家

真焦土就最好

source何志光？

已批之丁屋丁權將收回？

元朗國民武裝起義

頂， 果個垃圾升旗易...

「合法」傳統權益

支持香港警察開槍打死班牛屎佬

Let them fight

支那憲法>>>>>>>>>基本法

牛屎佬先易攪

我想講 本身就年年都捉少少套丁扮ICAC冇執到...
FF少陣好D

唔理真定假先
我依家再諗唔到理由要留番d牛屎佬
所有野都擺曬上枱面做
仲洗要係枱底做野班人？

話笑人咁都信既又唔諗先

咪係，收番d地話都無咁易
反而地產商真金白銀買就難攪d

膠po 拉

次要矛盾變主要矛盾

如果真係二選一
牛屎佬先係最易搞喎

幻想撚帶風

地產啲地明買，牛屎佬啲地前朝產物，根本政治唔正確

全面清拆十八鄉，起晒40層樓，立即解決問題

全面籠屋化

即刻做野啦

流浮山刀手去左邊？

升旗兩條傻佬講的

發夢啦

無source你話共產黨決定即日解散都得啦

想睇啲鄉黑用藤條教訓啲武警

好出奇咩
打土豪分田地

元朗白衣人：
最後當他們來抓我時，
再也沒有人站起來為我說話了。

唔洗諗
中共主場都收唔到李嘉誠內地d地，
如果要搞一定係牛屎佬

全力支持

冇source都推到6版
Cctoy

憑本事收返黎既地 點解要比錢？

要發生都唔出奇
用完即棄

班牛屎佬幫洋鬼子打仗
依家新中國啦，支持秋後算帳，人人平等！

收晒地，派祖屋一人一間。
全港愛中國

袋錢嗰批走晒去外國啦
依家收咪收返condom入面啲精

想睇黑警大戰鄉黑
咬

收返丁權我就唔反對政府
支持

不嬲都覺得佢地on9
明明佢地個特權係港英政府比既
但又走去奶共

雖然冇咩可能
不過如果淨係剷哂元朗D圍村丁屋仔黎起公屋
85000重生都搞得掂

牛屎佬去中聯辦保鄉衛族啦

真 要仆街一齊仆街

支持人大釋法取消丁權，強收鄉地

如果佢又真係德政

pish

下一步就摌晒郊野公園起公屋 每年供應20萬個單位準備俾新腥港人 諗起都爽

元朗變火魔練習場

反正香港無得救，我唔介意望住鄉黑死先

呢下真係全力支持

打得贏中國公安嗎?

香港勝在有ICAC

地產商都仲有用過佢地喎

大陸巿民

真定假啊 係都等我起埋先啦

當初721打人話係保家衛國
咁依家好比番啲地國家啦

全部都係國家既， 原居民居然搞特權！

係冇必要收啫

而家收牛屎佬啲地，拎黎俾起房屋，去安撫民生

實有一班人受架

搞地産商可能會將成個香港金融體系推冧，搞牛屎佬完全冇風險，如果牛屎佬發惡咪搵隊速龍血洗佢條村囉

成班讀到中三就冇讀，想做警犬都做唔到

WHY NOT BOTH, 只不過係邊個先邊個後姐,支那地産商取代四大咪唔會推冧

condom

咁我都覺得both係最大可能，不過都應該係牛屎佬先

等埋發叔先啦

鄉黑：挑！條臭西講吓咋，大家駛撚咁認真咩，我哋都未撚驚過。

完佢老母
要完一早完咗啦
弱撚智
大陸自己都仲炒緊樓

英軍都夠膽打,冇理由驚黨軍嘅

共產黨要拆鄉黑祠堂，黑警幫鄉黑定係共匪?

拆佢祠堂！
班冚家富，我哋死佢哋都唔會好過！

屯元天獨立

侯志強：賠償合理祠堂送政府

用完仲要再cap撚埋！

元朗國革命：光復元朗，郷黑革命！五大丁權，決一不可！

發發

係就好啦
鄉黑牛屎佬返去耕田啦

係咪搞元獨